49歲男傷者危殆

49歲 藍定黃㗎

支那仔，你老母癌症擴散全身，你有咩感想？

樓主岩岩放監呀？

樓主屋企人最近cancer過身，要搞死亡證好忙